仲有無人記得呢首歌

依家聽返好多中學回憶浮現返哂出黎,咁就10年